★行動！滙豐及恒生削加薪幅度至2%！

下一代應該係IT大屠殺！

滙豐控股(00005)及恒生銀行(00011)業績差強人意，有報道指出，一般員工的固定薪酬總額增幅由原來預算增長約3%，縮減至增幅僅約百分之2點幾。

下一步

下一頁

我d fd係恒生做band 8文員成四萬蚊人工

又係你

邊度有band8

咁咪仲多過你

魔魔

我做保安 底薪3萬 但過年收到成百萬利是

冥通銀行

飛了蛇

香港賺得最多，削得最多

lm